[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口女手足同市民⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

尋晚(8/9) 715pm 左右有市民係銅鑼灣F1站圍觀俾人以襲警為由拉左

成件事係咁，7點幾有個男仔同朋友經過F1出口見到popo呼喝一個女仔，個男仔上前理論，講左句封左地鐵點走之類，之後就俾popo大叫：邊個嗌黑社會！

個男仔退後打算離開，係外圍就有幾隻popo無故衝向佢又打又拉，而家仲要俾人以襲警為由拉左

推跌制服後仍棍打腳踢！！
當時仲有好多人士在場！ 當時係冇任何衝擊 呢位先生咩都冇做 希望你地見到以下有認識嘅人 麻煩請佢地聯絡 tg @yuiyiy ！唔該哂！！！

1. RTHK live: 畫面左邊灰衫灰帽女士（有拍片！！）

2. RTHK live: 粉紅色衫男士（有拍片！！）

3. 係正位被拉嘅先生隔黎黑色背心女士，白色tshirt女士，粉藍色背心男士（！！！）有拍片

4. 企正係F岀口白衫的兩名情侶 （有拍片！！）

我琴日已翻查多間傳媒嘅live，但暫時只見rthk有較為完整片段，但當時係有大量PRESS反光衫嘅記者衝上去影。如果你琴日有睇到仲有其他傳媒有影到嘅片段，都請share!

相關post:
[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口女手足同目擊市民

[濫權」銅鑼灣圍觀市民大叫黑社會 就比狗禁低拉

Reddit link:
Pedestrians shouted at the police about their excessive force and brutality.

請你地幫手！我琴日其實已經搵咗幾個ig幫手推 但都冇乜效果
希望大家幫手推 得就上reddit推埋！唔該哂！！！！！！！！
tg @yuiyiy
tg @yuiyiy
tg @yuiyiy

推！！！

推

Push

推呀 有無目擊者

推 唔該哂！

已share

請推上熱門 唔該哂！

推！

相信連登好大威力 麻煩大家幫一幫手

Please help

推呀 唔該🙏🏼

唔該推

push

每人幫手推五下 好快上熱門
唔該你地

Pish

Pishhhhhh

Piiiissssshhhhhhh

Pppiisiishhhhhhhh

普通法係無罪推論
搵證據係控方既責任

舉證責任永遠在控方
無律師會係現階段就搵料

香港係無罪推定, 你係唔洗片證明自己清白的
狗狗咪再上黎搵片啦
律師真係話要搵片既, 就用星火既名黎搵

係佢朋友話需要的 只係有人係我身邊比人無理拘捕 都好擔心 並非popo

明白你指岀係要有証據証明佢襲擊人 先可以告
但宜家香港唔係 宜家新屋領比人打嘅事 咁多唔正常嘅事發生 唔可以避免popo會加插無關嘅罪名比呢位先生
所以都係想搵片幫一幫手🙏🏼

另外你指用星火名義搵 我係咪fb搵佢地指有需要就可以？🙏🏼🙏🏼 唔該哂！

推到當時人見到

你fb 搵星火幫手先講, 你咁樣無名無姓, 邊個知你係咪狗?
咁樣無人會俾片你幫手入罪

好 我會建議佢地去搵星火
但希望你睇到 其實啲片嘅角度都係第一身影 唔會係popo影到嘅 如果真係擔係係狗 請起底
另外呢位先生真係咩都無做 所以先想搵在場嘅人嘅片岀嚟 就算片段流出咗都冇問題 當時並非非法集結 又冇 只係一班街坊係條街到 一個示威者都冇 希望你明白
另外都多謝你提醒🙏🏼

幫推

Push!!!!

Push please!!

推啊屌你老母

襲佢老母個警呀，屈得就屈

推 唔該大家

推 唔該哂

Help

Push please

個日係現場但係無拍片
成件事真係好突然，我聽到佢最後一句係叫毅進仔就幾隻狗衝埋去

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

有冇認識嘅人在場？
冇都唔緊要 請幫手push

麻煩記者朋友 影到片嘅幫幫手

推

當時係有極大量記者在場 希望佢地睇到！

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

唔敢打班狗，都send番條片出黎阿

Pushh

1

2

推呀

3

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

4

5

6

7

pish

推 救人

推唔郁幫手SHARE出去

推到有片

救人

有無目擊人士

黑警衝入嚟拉人嗰下我喺樓下售票大堂
唔好意思幫唔到你

幫手!

8

9

10

11

12

目擊者幫手救人

13

救手足，tui

14

15

16

17

18

推

睇到順便幫手聯署

求美軍過來幫手，今日最後一日

制裁港共831恐襲

查同限制邊間美國公司，唔准幫手搞天網

要求支那還清朝債

香港係玩無罪假定

Tuiii